好老實 大家對住T寶新歌MV射左幾多次..?

5點出MV前唔小心J到休克 岩岩醒仲未睇..

忍住

忍住去做gym

今次唔算好多
4次

廢到
我都j緊